人間的仇恨，紛亂如麻。 軀骸在荒野腐化， 鮮血隨靈魂飄灑。

人間的仇恨，紛亂如麻。
軀骸在荒野腐化， 鮮血隨靈魂飄灑。
愛和約定，斷於利刃之下。
黑暗帶來詛咒，真心引致淚流。
愛人知否？死神正佇候！

粵語版=
日本版=

冇人識

呢段野真心譯得好，配又配得有氣勢

甲賀忍法帖

邊度有粵語版睇

不過唔知有冇CUT到D露點 我都係琴日先補番 睇完第一集心情仲未平復到搞到差D訓唔到